一人一個遇到既仆街Ex

我之前嗰個比我捉姦在床，對狗男女仲話佢地係真愛，迫我分手

之前有個ex唔肯同我食大快活
仲逼我食大家樂
賤到仆街

中出即飛

我滿懷期待咁睇有啲咩仆街ex 你咁樣搞到冇哂mood

利申: 大快活打手

同佢前女友糾纏不清
放假同我講話想係屋企抖下
屌 結果係上咗佢前女友屋企啪啪啪

同我好似，佢又話要放假，點知。。

男絲？

School days

分左手一兩日都無 即刻同左第二個一齊
之後仲要周圍唱我 但我講都無講過佢

條仆街話同friend 去街，仲搵friend send voice message 比我，點知比我撞到正拖住仔去我最鐘意嘅餐廳食嘢。屌佢老尾！原來佢地一齊半年。

呢邊瞞住我搵番ex 個邊呃個ex同我已經分左手
屌完我又出去屌佢

Btw 本身諗住自己都算慘 入到黎先發現原來世間上真係咁多仆街人渣

想博同情？

咁真係超pk

認同，呢個世界真係好多pk

樓主無愛
要包融